[垃圾莫拉達幾時死]車路士球迷吹水區

Hawk's Group

夏狗食撚左屎啊我屌你老母臭

沙狗
- 週中打第一場歐霸對google隊都出太多正選
- 硬頸改造kante

夏
- 揀波踢

安
- 敗家仔

Kante
- 知你無辜但我唔覺改造你係好事

迪加
- thank you, 10分滿分你算最好，合格有5分

達
- thank you and goodbye

夏薩特，我不愛你。

藍色戰魂熄滅了

夏狗今場 過又過唔到人
傳中又傳啲垃圾出黎

今場關達撚事咩，屌你老母

你今場都係呀
God條無

藍色戰魂

唔識入波既進攻足球

夏三真係勁垃圾

呢隊波

一場歐霸做低兩件主力，點撚踢落去

簡迪又係好無辜
佢果兩三球比巴克利或者高仔射可能入

成隊都冇戰魂 咁點攪

柏度一傷 已經冇人可換

沙利：我們還有控球率呀

0比0踢前鋒唔關佢事關邊個事
無失波而贏唔到波就係成條中前場每1個人既責任

佢做過d咩
浪費左20幾分鐘呀

佐狗要打最後係人都知
但係咪就要代表Kante下下上到禁區

果然失分俾西咸

今場達狗其實唔太關事
反而柒頭安同夏狗真係搏屌
成場都唔知踢咩垃圾

煙剷打飛機杯好心咪出咁多正選啦

打左咁多場，都覺得佢唔適合呢個位

真係唔知點算

夏狗真係責無旁貸,一週一賽都踢得咁差

夏同安都可以lan

簡迪個位比巴克利試下會唔會好d

安仔最尾果腳射門真係屌左出黎

佐狗d傳波

女人達d finishing

世三d垃圾狀態

安

橫傳入9成

即係今季又要失分比晶宮

要kante踢呢d波不如出波牛好過，還掂而家都無咩防守技巧可言，鳩跑鳩插入禁區頂波姐，巴鳩利做到有餘
kante逗後d，兩閘甚至中堅再推前d仲好，煙剷咁信雷斯，推埋佢上去囉

唔知傳定射 屌佢老母死7頭

屌佢老母臭西

住烏今場都廢啦

佐真奴都屌 幾球比穿比人敗左
佢可以點

但接果個係達.. 扣返5成

我仲期望怒射掛網，真係幻想係美好

We miss Pedro

豬sir今日作用反而mama，彈彈波多失誤

除左迪加合格，邊個唔廢

原來柏度先係真核

宜家佢發揮唔到長處，可有可無咁

kepa

夏狗下下玩埋d濕鳩後腳踼條撚啊

傳比達咪又係miss

屌佢老母傳中入9成啦
射仲要唔撚中籠
仆街當自已球皇咩 想救世呀仆街

雞巴

呢家都係用女人幫人地消體，70分先換豬sir啦

希望迪加無事

今場比人封哂位,波皮都掂唔到幾下

成場都係咁
應傳就射，應射就傳
世三同柒頭安都抵屌

唯一安慰係cs

一係傳中斬比佢
佢前面有四個中場 後面兩件中堅
點樣塞地波比佢

對中下游寧願睇巴克利+華錫

變左駁腳 你話似丹比利帶到波上前都叫有d用

我想要1:2

可以下定論kante 唔啱打呢個位未
但確實無其他位比佢 佐真奴唔會郁

無計
搵佢打前一格進攻幫唔到手
佐仔個位又唔郁得
而家kante 變撚左雞肋

好撚過佢一野踢上天

簡迪

邊個賽前話契仔安carry全隊既
同我企出黎
大大聲話我聽
佢入撚左幾多球
助攻左幾多球

煙狗條白痴仔當係歐聯決賽咁踢

kepa是最好了

世3果野傳俾女人撻Q，佢自己射炒左都唔會屌佢

得假膠先覺佢carry全隊

Kante是無辜的

車狗真係鐘意將重點轉移
成場波戰犯一定係夏韋
講乜揀kante 沙狗姐
Chance唔係少 夏韋兩個哂撚曬
換曼城班波一早贏緊34粒

Willian好可惜,差個腦,無pedro對猁無機會贏
Kovacic first touch 唔知發生咩事
對猁個人認為要用barkley>kovacic
Barkley first touch同帶波上番係everton最fit個段八成
Kante有少少進退失據,沙sir要度度個定位,因為依家中場係等於不設防
Morata唔想屌了自求多福吧

都係差個好d前鋒

世三好撚廢
死扭爛扭 扭失左要班後防幫佢執屎 有球扭甩左差
d輸
d傳波次撚次傳比對面龍
單刀玩後腳傳比個唔識射波既達狗 呢球射門慾強少少都掛網啦

kante同華碩換位會唔會好啲
反正死夏狗都唔會回防

佢兩個首席戰犯走唔甩

不過，干堤問題始終都要解決

關莫拉達撚事咩屌你老尾

你要放死一個中場係右路都係巴克利啦，放Kante打死右翼把撚咩

賴乜鬼歐霸出正選吖
一週雙賽都應付唔到
仲憑乜爭前四

比下機會odoi 好過啦 而家想換都無得換

沙狗根本唔鐘意青訓

呀朗疊瓦上黎，佢永遠都唔撚交，自己扭去中間俾人搶

改odoi打右翼救火啦

見到毒撚落底 完全0作用

聯賽盃出黎試下啦

其實個球空晒都彈中個龍塊面真係好灰

又要等夏狗養生幾場
再寫悔過書
先認真返了

進攻果時不如比阿朗同雷斯上去好過，kante 逗返後仲好，你要他做finishing 姐係玩9他姐

聯賽杯會換幾多個

見到簡迪今場波真係心撚痛

呢個真係黑
不過成場波17射6中，0入球，唉

但阿朗上到黎 d後衛就知世三cut in

S O S

對面死守換達入嚟預咗無用 都係博佢屎忽撞棍入波架姐
何況佢今場真係無運 又無miss big chance
咁都做戰犯

夏狗同柒頭安真係食左屎
要傳就射 要射就傳 一係就死扭
睇佢2個真係浪費生命

撞左好多場都⋯⋯⋯⋯⋯

達狗果球
挑高個波算係咁
不過佢挑正前面向龍門個頭姐

鏝對猁都要比人456
車d防守咁廢對快速反擊
下場比人456啦

終於明鍠點解對夏1516了
揀波踢

#36 #59

追仔派仔一齊上水

成班友成場幾百腳傳波 有一半都係d無謂傳波黎
係得最尾幾分鐘先似番d樣 個個唔走位落底你傳到2046都唔會有空位啦on9

西咸隊波牌面同級數低車幾級
但個個勤力d走多步，封到位，肯搏
再撞岩車岩岩踢完歐霸 半主力無得唞之餘仲要班機延遲
唔係kepa救到一野+人地頂波送禮已經輸埋

下場雷斯拍卡膠

仲要冇埋迪加，不敢想像

幾時先走出黑洞

達真係好神奇 點射都唔入

柒頭安最尾果球我係小巴大聲屌佐出黎

係鍠簡波踢 雪撚到硬啦
係車先耐佢唔何

個場無心射波即刻變廢柴

達子唔入波就係罪
明明係冇運
又唔係炒叉燒

傷幾耐

可能想挑戰渣古

咁耐唔上水，一上就一齊上，好安答

佢都唔係踢呢範波 佢識撚傳中咩

之前場場咬唔入都識換個翼出黎攻 今場得摩西坐係後備

真係黑撚到仆街，究竟點先射到個波入網

只要鏝下場贏唔到
我地下場就反cup利狗返上榜首啦

其實而家邊路進攻威脅真係好細 人地死守中路都夠

走先呀你，呢家屌得你好勁

師傅，唔係咁易架

早d休息啦

頭幾場比d虛火車狗睇
一打完歐賽即刻現哂型
干地： 咪一撚樣

睇黎9月都未完已經要屌西女人買翼

迪加出唔返的話多數係天神架啦
係今場唔知點解會放Cahill係sub

今年拎到第3/4已收貨

唔好再J榜首

其實今場失分有好處
等大家夢醒，其實呢隊波根本冇猁鏝Level
專心爭3，4算

買左前鋒先啦

凡事唔係絕對嘅

目標前4啦

不嬲都無
之前一直話後防唔穩
今場見到前面都唔係咁勁

我都覺得奇
出cahill都唔出天神

世三諗緊聽日中秋去邊玩

可能掛住去煲蠟

其實成班完左波一齊去雷斯餐廳開P

條撚樣其實射中龍應該有 不過估唔到佢射到咁7

好撚煩係又屌唔係又屌
認真討論下得唔得

佢一入禁區就唔識射波

Kepa: 7分 救左重要既一球 其餘時間好冷靜
Azp: 5.5分 好多時拖得太慢 防守未係最佳
迪加：7分 全隊最好中啦唔洗講
雷斯：6分 冇爆炸已經好好
M朗：5.5 今日冇表現 冇出波 冇防守
佐仔：6分 面對密集好難發揮作用 偶有幾下長傳算係咁
高華鍚：5.5分 上半場帶得生個波 下半場冇左影
小毒毒：6分 有進步 意識幾好 係差少少
基佬：5分 除左開頭廿分鐘 全場隱形
世三：5分 決定太差 獨食
軒仔：6分 算係咁 係射失左最後個球 傳中就不嬲唔係佢個項

卡希：N/A
巴克利: 6分 估唔幾好 視野技術突然好左 叫有啲野睇
黑仔達：5.5分 其實今場佢作用大過豬sir 無奈真係太黑仔 咁都可以射中人

總結
對面踢得好好 冇咩甩漏 加上夏神安仔唔上力 和波合理 始終未完全夾到 部分球員又體能差 唔知滯留希臘有冇影響

世三同垃圾安加操啦屌你老味

放多兩日假就有份

沙利: 比D火我

可能食月餅當早餐

要世三加操 = 聽日入紙走

係好彩開季打弱隊多同打阿嗰場阿miss幾嗰big chances
後防危危乎一俾人攻現形
攻又冇鏝利咁爽
有頭四就算

應該問佢借火機

呀過歐霸個班仲fit 過夏三

個球交中間垃圾達點廢掂一掂都入啦 柒頭安呢條撚樣究竟幾時先捨得收皮 唔該攬埋煙狗快d lan

世三今晚表現
下半場無耐成隊波都已經無哂氣咁

夏神係gum甩波 該射又唔自己射 要傳時候又自己起腳 唔係你黎架 翻黎啦喂

佢decision 差到⋯1對1 Keeper 好心就射，就黎我地都踢得好過佢，99%都會射既機會，去傳

我從不cosplay球員，無論安仔踢得好踢得唔好，我都咁愛佢。

一個星期 世三狀態點解可以差咁撚遠
下場打猁仲係咁就

d進攻仲係好唔aggressive
全部都係9搓 機動性強d就帶波上前 左右兩邊疊雅沖上黎傳中算啦
中間多人到春咁仲死喺中間去

冇咗柏度啲走位 個個企定定唔郁

今場表現真係同干狗17-18果時一撚樣

世三問題，成日要波又做唔到野

AZP進攻能力真係得咁多

雖然今場和左，但係對利記其實仲係好大機會贏，大家唔使咁擔心
保守估計贏2球！

好似兩邊無Overlap過 有波就cut in 一係中場吊高波入去

AZP果邊好弱

世三唔交波斷埋呀朗果邊

沙利：I am not happy...

聯賽杯全體食血鴨泵骨！咪撚踢

vs利 (聯賽盃)

odoi morata willian
barkley cheek
cesc
emerson christensen cahill zappacosta
caballero

有無人覺得沙利本身預左唔會換中堅，所以久違擺卡希爾落後備安撫下佢。點知咁岩撞正迪加傷

煙狗心諗：玩大左

迪加都得5分

安攞波會好似世三咁 停係到自己去 佢有時傳比簡迪 簡迪彈比佢唔知點比好所以比直接既傳波 但係安呢個時候就走位 搞到兩個好亂 依家呢刻既簡迪夾唔到佢
相反 柏度意識 走位好 話比簡迪知點傳
所以好順 右閘攻力唔夠都唔太大問題 右邊一無柏度 真係難搞 就算簡迪換左巴克利都會係差唔多

重點其實有無練過 進攻變化太少 係咪都入中路 幾猜得都無用

聽日重新上路

其實呢幾場既入波
邊個似進攻足球既form

安同世三調位打

總結下今場失分原因：

1。柏度受傷後無值得信任既翼位球員後備

2。兩個前鋒都無class,出豬蛇無反擊同身後波，出達狗乜柒都無

3。危機意識唔夠，學唔到鏝城咁早早入波

4。部分球員無態(kante,azp)

利申：唔覺得夏狗無態或者有咩值得屌，佢平時都係咁踢玩後腳玩上腳。

係咪架 金場和左已經好sad 黎緊砌利狗再輸鳩埋，真係天台見

Kante有無態都咁柒家啦

咁就天台見
15-16
17-18
你係咪已經死左再復活

今場亮點係簡迪有最多埋門機會

唔好再燈啦
今晚反省下啦7頭安

1516之後睇垃圾車已經唔會再激氣

果期由出去比身邊d阿熱笑
到後期已經冇感覺

比個進攻力咁差既最多埋門
把撚咩

有鬼用咩，射術唔入流

成季咁長，都預左對親中下遊梗有幾場波會被人守死
早d出現等班人做賽後檢討同改善
咁諗會樂觀d
sarri都講左要預返3幾個月去配合啦

根本kante打陣地就完全無撚用
打中下游用Barkley仲好

hazard whoever pedro
asus cesc alonso
azp chris rudiger kante
kepa

和左一場成班就變哂懦夫
俾d火ok?

利狗都驚

有個識後上入波球員就好

唔得啦kante太後
佢要中間截波先有用
禁區先截一係十二碼一係比人起左腳

有球空曬比佢射 不過真係無計

好快哭喪
藍色戰魂要斷魂鳥

同埋我係隊友真係唔想同柒頭安踢波

屌你老母無錯我係比得差，但屌你老母我比得差你就奉指唔追波攤大手板啊

簡迪今日比佢怨左2球，屌你老母你柒頭黎渣學咩人扮大牌啊仆街。山狗屌隊友屌得黎佢球球同你追波追落底線，你件柒頭安真係當自己美斯定c朗啊屌你老母！

有d預感應該唔夠利狗砌 人地六連勝

今場最慘係難得有攻勢點知最後一腳係簡迪

就係有火先會覆桌同埋怒屌d戰犯

到抵沙利岩唔岩教車

講位置巴克利係岩打D 最少肯沖肯撞

阿狗仲攻得好過我地

有一場好記得 踢修仔 安入完靚波比人反cup

雖然m朗好勁，但我始終認為其中一邊閘要有落底能力，球隊係主攻個時先會平衡

真心，m朗有big offer come，我唔介意賣

出odoi好過柒頭安啦屌喇星

暫時巴克利狀態好過Kovacic

交比安 - 唔追
交比達 - 唔入
交比夏 - 不射後腳

阿朗、簡迪：都係我自己黎算

認同

巴西人沒有一個是無辜的

呢個真

屌你老母又黎一場論

話出法比好過，巴克痢好過高華錫個d人去食屎啦

出天神一定好過雷斯

不過老老實實夏同安今日都唔太射，反而令對面容易守

Odoi年青有火好多

藍色賤魂，連隊西咸都贏唔撚到

算啦呢2-3季都成日做阿、熱、西咸、晶宮私家雞

暫時狀態好d，當然係人都知Kovacic實力勁d，你狀態唔好，就算美斯都可以食曬屎啦

賽後吐真言

法比啱啱好返 可以有咩狀態可言

咁既陣都入唔到波

講緊巴克利

哈

干地第一季打晶宮輸2:1
射十幾廿下係咁俾人神救
真係整定做人私家雞

好碌撚啊，射粒遠射上場對隊傻閪隊交球助攻就好態?

高華錫今場幾撚多帶生粒波又睇唔到?

安lan pls

其實無輸都偷笑 六連不敗

telles icardi pulisic

差一個高產量前鋒

佢妹到仆街 傳波决定又慢
高華錫可以自己推 傳波又爽好多

煙狗唔用個堆青訓個個20m起跳

拎曬去換牙傾

大巴拿，伊卡迪

其實打密集如果可以放到兩個中鋒出嚟多招高空轟炸都好呀
頂佢今場冇球斬得好
禁區入面永遠得一個中鋒同簡迪
如果狠心啲
收佐仔 簡迪抖返後 出多個中鋒打燒味 或者 出多個中場後上插入
總好過今場咁尻猜
但係無計佐仔對沙利太重要 慘在佢個功能係今場呢啲環境又太雞肋

認真 今期Ching你威震車post
小心功高蓋主

ching 我地車區巴打著哂火啦
都要班車狗著火走位踢波先得架

會長咁勁做乜

你啱
柏度一定死都追埋落去

季前踢得咁好咁有火都冇得踢
屌....

大巴拿幾時變左高產

yes
柒頭安態度好有問題

施治勁到

真係當自己球王

事實係出摩西先

6000萬都唔賣佢走真係好痴線

有疤唔去留係到害我轟

佢自己唔遞紙要求離隊

會長上哂身

Lkk廢都會波追人 有時頂得入 同埋會蠻力9撞9沖

達子係比人掂下就訓低 連頭都冇埋

西咸都贏唔到想贏利？

保前四

夏三今場無得賴啦

藍色戰魂呢

Sarrin on Rudiger's injury, hopes to have him back for the Liverpool league game: "Maybe three or four days, no more."

希望佢快d斷腳

180 passes for Jorginho today against West Ham. The next highest was Antonio Rudiger with 86. The most attempted passes in a Premier League game since data was collected in 2003/04.

刷數據

人地richarlison巴閪人 你柒頭安又係巴閪人
廢撚到你條死仆街咁撚廢 人地獨食起碼過到人有威脅 你條柒頭扮大牌同我閪人面 你憑乜撚野呀
煙狗呢條撚樣又係痴9線 60m都唔撚放條廢柴走
唔該12月你兩個齊齊lan 唔想搞大佢

如果對強隊都要kante上咁前就仆硬街

個李察李臣越踢越有

Today was the first time since France vs Belgium where Eden Hazard failed to provide a goal or assist for either club or country.

前4應該冇問題既
不過想偷下雞爭冠就難d

希古恩

世三真係冇問題
expect佢次次都一個過4個之後射入？
不如講下其他人企撚佐係到
最大問題一定係柒頭安
打陣地用佢根本係冇撚柒用

拿卡世界波

達有冇可能射到呢啲波

好撚靚

阿朗有走上黎 佢咪又係dup低個頭自己去
下半場落到底又無力出波 自己有得射又橫傳後腳

柏度

前鋒真心要買，d人成日話豬蛇幾勁幾勁

但問心，一支強隊要用佢踢長期正選。係一件好折墜既事

比佢場場正選佢成季都應該入唔到15球

阿記勝在把握力同有會長

越幾個身位都唔吹

英超d球證真係要再培訓

如果今場話世三無問題既，可以再重睇多次場波，佢first touch 有好多球好差，有時又好似慢半拍咁，好似未訓醒咁

今場有好多球都係世三甩波比人打反擊，今場應該係佢6場聯賽最差

佢前面既拍檔係廢bor。
一個慢一個戇鳩。下下傳既話更加攻唔入啦

你想佢傳波咪姐係懷疑佢技術先?

Sarri says he hasn't yet decided whether he'll have to make anywhere between five or 11 changes for the cup game vs Liverpool #cfc

CHO RLC Ampadu
三個唔出兩個就好躝

就算係美斯技術幾好都唔會格硬去 有時做好既決定好過靠自己
你引到幾過防守球員MARK你 隊友一定有空位做過波

夏狗睇佢6年波，佢係咪自私死扭球員先?

事實就係佢扭波都係為左幫球隊製造機會，我完全唔明質疑佢唔傳波係咩心態

豬腦，柒頭安唔夠class係客觀事實

岩岩睇番精華
今場簡迪做乜9
2個頭鎚
又係咁係右翼出波

姐係咁
作為一個世界級中場
技術無容置疑
但唔係咁樣用架喎大佬

沙利套戰術就擺明要件deep lay playmaker

屌沙利用錯簡迪既係覺得簡迪可以做左真奴既野定係癲到夠膽唔用簡迪?

Marina out pls
唔買屁股恩真係致命傷

ching你今日又反安又反西女人

同埋呢個場望落去有d細
咁多人塞喺中間 仲自己一個死去既話 真係好有問題 單刀又唔射

其實對面咁密集係要拉邊架啦 柒頭安拉邊咁一定係右中場前插 我都覺得簡迪佢果種skillset入楔效果係唔太好 但佢唔插果啲位我地連頂失既機會都冇 除非唔出佢出巴克利 但唔出主力輸波咪又係屌煙蛇

有冇人掛住阿姨

下半場經常性見到係簡迪拉邊，個兩對翼死撚哂去邊

無，廢撚到仆街

請睇華倫
廢到無倫

亞衣都係要靠對翼不停供應先識入波

問題係我地對翼都唔係呢類型

柒頭安右路推大位出黎唔識射 柏度識得兩邊走黎走去拉空位製造機會同射波

兩翼兩閘傳中都啱撚掂

作用差好遠

叫個防中去拉邊，死得啦
仲有今場斬波又係不知所謂
豬sir空曬位就傳地波
簡迪係中間就出高波
係咪玩野

仲有一樣我真係睇到呆撚左
簡迪入車咁耐
未撚見過佢一場沖上前
小禁區附近頂兩個頭鎚

沙sir你做乜9呀

師兄，今場無啖好食姐，都唔洗食屎掛

清，你要記住，佢宜家既位置唔係防中，係全能中場

咁咪會變到同山齊士一樣，全能到仆街

其實阿姨都救咗車唔少次
佢把握力點都好過依家嗰兩個

odoi > willian

諗返起對馬體會入波

想問上季初你有冇j過達仔？
頂死獌狗果場你係咪訓撚佐？
阿衣一兩腳finish係ok, 但個心態差到仆街

出切會唔會好過高華錫

巴克利有進步

去到球賽尾段 柒頭安接應隊友傳球面對龍門 準備拉弓射門 所有車路士球迷將僅存既希望寄托喺柒頭安身上 結果柒頭安一腳射去角球旗 全場嘩然

kante

睇死條仆街實出一堆正選贏波，然後聯賽輸返3分俾痢狗

世一防中變4不像

真心覺得改造kante唔太可行 依家咁樣 可能出barkey係佢個個位仲好

聯賽盃副選算啦
冇力打4線架

聯賽杯都出主力等變沙狗

沙狗 我屌你老母

聯賽盃 / 足總盃
唔出愛馬臣、真禾特、天神、奧迪爾、法比、阿含、Z哥斯達就嗌佢沙狗

但夏狗歐霸明明無踢 休息多人幾日都咁垃圾

世三揀波踢唔洗你教

有無人屌佐真奴

佢除左刷傳球數字，成場都無乜出色傳送

防守出錯要人地幫佢包就更加唔駛講....

左仔好似狀態麻麻咁

成隊波既手掣得個 X

柏度真係好緊要
安最多做世三後備做唔到柏度做到的野

清係咪訓撚左定淨係睇精華？
冇出色傳送都講得出

沙狗D戰術要盡量aggressive d 睇得出車狗班波係可以做到水銀瀉地咁攻 但又怕左傳失波而唔去傳一D有風險既波 即係有機會傳唔到果D波就唔傳 搞到成日你傳我我傳你咁 一係就傳後 對方見你唔壓上黎 又唔去迫你 結果得控球贏又少實際有威脅既埋門

一堆X X X X
連△都唔敢

長傳左好多球比禁區邊安
係安完全做唔到野啫

Pellegrini: "Chelsea had a lot of possession because we allowed them to, we wanted them to play on the right and not Alonso or Hazard. The second we maybe lost too many balls. I think the draw is not a bad point."

azp唔擅長進攻overlap
加上柒頭安廢
條右路真係打唔起

azp+pedro 好多野睇
結論:又係衰柒頭安

班契弟攞明賭撚咗

Azp問題講撚左好耐啦
果陣講比人屌
4大聯賽比較出色既球隊 邊有好似車仔咁用純防右閘

琴日成場壓制住韋斯含黎打 azp仲盡忠職守防守
要打進攻足球 兩閘overlap時機同能力都幾重要下
當進攻緊既時候 兩閘都幾明顯好失衡 左路上琴啪啪聲 右路就靜過鬼

永撐達囝

Azp係隊長 純對認同佢精神上既能力同拼勁
但事實能力上就甚至比拿祖仲低

Azp斬波唔錯但除左呢樣其實進攻能力真係普通，Zappa仲多幾招，只不過Zappa防守路數太垃圾

有諗過尋晚如果唔係迪加傷，第三個人會唔會係ZC換azp

所以話直接叫azp踢左閘仲好，反正夏狗從來唔需要閘位幫手
azp進攻能力只限k角位前幾碼斬波入去同埋有限短傳，就算唔用安仔換下個都係有影響

尋晚Hazard成場比Zabalete man mark一去到後段轉左去右邊踢即刻多返啲攻勢，應該一早就要轉下位啦

唔會，我估sarri從來無當過azp係中堅既人選

今季達仔會有廿粒以上

廿粒以上easy chance唔中龍

明笑鳩車

沙利正中下懷

十粒都比多佢

希望星期三MM 入獌波

你今年生廿粒痔瘡就真

進攻能力低過拿祖
防守佢絕對頂級
所以摩狗/干狗先最發揮到佢

沙狗亂撚咁改造球員
躝啦

佢嚟咗兩個月已經好多條罪
夠佢躝好多次

冬季離隊名單(已confrm)：
Cahill
Loftus-Cheek
Sarri

中秋佳節 一諗起尋晚柒頭達同柒頭安果兩球就.

好！
彩放lunch office無撚晒人...

呢位清成日貼J圖-_-

安答自己一個留係office吃lunch咁有性格

其實拿祖都冇咩進攻力
單純係通天老倌先留到係鍠咁耐

睇返季前煙剷蛇既target 其實算對路 : 斜恩，hysaj ，Rugani
佢都知隊波有邊幾個位唔岩佢風格

hysaj廢撚到仆街

wc入到球就吹奏 好似宮師兄口吻

Pavard Telles

前鋒>翼>中堅
winter買齊呢三個位先好講爭標

佐仔上沙不上車
沙狗走佢都應該會走

快啲躝啦兩個

有azp唔用用呢件垃圾，即討車迷

今季冇進步
達下季可以躝了

rugani要黎托柒咩
用阿含同天神都好撚過買佢佢

仲下季

佐真奴踢5季意甲，入2球
究竟佢係踢中場定係後衛
利申: 助攻數字唔知

斜恩有兩大問題
1. 已經三張野
2. 決賽唔可以出佢

加油
踢左0.2季英超，已入左1球12碼

宮清唔會吹奏西班牙人

lm

三張野又點 我地隻兩張野既無腳好波
一路講緊斜恩係即食打夏狗prime呢幾年
你睇下夏狗低沉成隊車根本無進攻力 無個擔到大旗

基奧特剩係識助攻
夏薩特不射
莫拉達，不要說了
安又成日上腦

好在柏度回態遮到醜

佢有吹奏過 但唔係上黎講咁解

級數就係級數 呢啲嘢冇得呃
可以踢多10年既垃圾都係垃圾
你睇今季糷啲波就知

好耐冇見過佢了

其實覺得佐仔應該發揮多d 佢踢個位好似仲後過係拿玻里咁 少左好多過頭長傳

簡迪不如學下落底出波都好過喺中間頂波

會員 摸奶達番左生

明顯都見到有進步
但真係唔夠大

可能用切打前鋒仲好 起碼做第一點彈翻個波俾中場都做得到

你個名

老鼠，如果達狗可以換lkk deal?

佢講緊米蘭件唔識控波嘅垃圾踢多10年都係咁垃圾

實deal

其實係吹奏斜恩有class 垃圾唔係講緊佢

lkk under摩狗都入到15球以上，今年6場已經4球
有得比咩

上年柒下柒下入29球，唔到你唔服

連登仔：belotti better

諗唔到有乜前鋒衰得過達狗

高治 BTK

BTK分分鐘有作用過佢

Btk唔係講笑 可能真係廢過達狗

達都有單刀射失睇
呢件睇都冇得你睇

講 high press

buy 基沙文la diu

嘻啊嘻啊嘻 想簽賓迪基

其實賓迪基上年場均贏9次爭頂

係戰術層面黎講，佢係幾勁。

係餵到埋口都唔識食姐

沙sir係咪想學干地變法
第一季整個13連勝出黎?

試新陣係有代價既
2分比西咸我覺得已經算抵

如果對猁鏝先試陣
真係會輸到仆街

今場試咗d乜

簡迪鐵頭功

真水貨達

who needs joxxxxx when we have cesc

有撚試新陣咩

簡迪空撚曬唔通唔斬?

一樣創造到唔少埋門，係入唔到波姐

正常應該簡迪墮後主力防守
佐真奴谷前主力進攻
而家係調番轉

知唔知咩叫deep lay playmaker啊粉腸！

但kante個位好有啲尷尬
係進攻上佢真係幫唔到手

法國車區教育水平真係唔高

全世界都知佐狗要打最後
但係咪代表就要用到Kante上咁前

其實以簡迪覆蓋面可以試下叫佢淨做補位，姐係阿朗上左去就塞左閘，電斯上去就塞中堅可能仲實際

佢轉左踢依個位唔夠3個月，即插即用有進攻既話就唔洗25歲先黎踢英超啦下話

真係5連勝上撚左腦，明明一開始個個aim前4，依家和一場就屌曬鬼

幫到手, 都有招直線盤球
但去到禁區邊咁前既話
就反而拎左波唔識做

訓左冇睇 世三尋晚入左幾多球？

贏哈多士個時又打曬j話解放kante,依家就輸打贏要成碌撚咁

老實唔係戰術問題，係skillset問題
對面咁密集，azp落唔到底係要右翼拉邊架啦
咁自然要有人後上half space
如果唔係禁區根本唔夠人
咁正常係右中場插
係就係太矮頂唔入
但簡迪唔攝我地連頂失既機會都冇
你話簡迪佐狗調位
老實講佐狗夠快攝果啲位都頂唔入啦
簡迪逗後又派唔到牌
只係由錯配變double錯配

反而簡迪換巴克利更加合理
但煙蛇如果唔出簡迪然後輸波咪又係比人屌

無簡迪幫手逼搶根本就唔到有效率既反搶

針無兩頭利，唔係咁多個全盛小豬，摩迪，艾辛 攻又得守又得架

只要一到禁區邊簡迪就唔知想做乜

btw，我唔覺得左真奴係踢主攻既必須品

只要下季夾熟左同埋買斷到高華錫(窮人版kdb)再買多個頂級進攻中場(David Silva型)，就可以用返簡迪防中

deep lay playmaker 呢

做祝各位手足中秋節快樂

而家市面上邊撚到有頂級進攻中場啊

廢躝癲奴都唔係依類型

只係長傳好過kante咁解

出年7月先諗，但我唔認為沙狗敢收起左真奴

所以真係要睇簡迪開唔開發到進攻

中秋快樂

唔知簡迪一個人點樣過中秋呢

Kante其實有潛質進攻
只係第一年佢唔習慣 同性別問題唔會做太risky既選擇
但佢好肯幫手 仲要返到後做防守

反而高華錫我覺得佢仲未夠鋭利 佢做到其他軌中場做唔到既野就係帶波上前同插入禁區 但未做到james kdb個個class

要解決依家個問題 中鋒一定要買
一係買翼換安學猁第前面三個搞
一係買攻中 等kante同佐雙防中
依兩個方法最易

第三就係唔買人等高華錫tune到top同開發小毒毒

我唔係咁睇
簡迪就死人冧樓都要出
問題係點用

對住d弱隊佢地肯定會泊大巴
咁就應該叫攻中/兩翼/兩閘盡量谷上
簡迪同中堅留守後面鎮住

而家攻擊力不足 ，創造力不足
係應該搵個攻中解決前場既問題
而唔係搵個防中出黎頂

就算真係搵簡迪進攻
洗唔洗下下斬高波
姐係叫個矮仔入內線搶籃板
係測試佢彈跳力定個光頭實唔實淨

同性別問題唔會做太risky既選擇

姐係女人零捨中意take risk?

今年無左點名?

今年既摘名活動將暫停一次

失分無興致做呢d野

如果呢個留言有10個正皮, 咁我就繼續返摘名活動
不過都要第二朝先得閒貼list

不過中秋係家庭團聚既日子，其實唔應該同聖誕依d mk節日相提並論

點名=mks!!!!!!!!

fifa19佐狗冇真樣

13分鐘夠數

你老母都無真樣

20180924, 20:30-00:30, 以連登時間為準
有留名=true bike
無留名=MKs

冇hea ching擇名 等於冇過到節

我睇過條片有喎 不過唔似

即討車留名

照摘啦
不過聽朝先有list

Lm

真

一鍵留名

自己留個名先
聽朝出list

俾hea ching搞到逢節日都上嚟睇睇

Ho wayne話要雪一雪夏神

唔使理佢啦

咩年代

我係睇呢條 不過唔知真定假 5:26

大家做安答拎個心出黎，講個信字既，留得名既都係好安答！

Willian god

留個名先

有冇去新港城搵支那麻友

斬高波俾簡迪，出地波俾豬腦

g

啱啱影

發覺真係有人睇何wayne上腦

條友理論紙上談兵，根本無去考慮過球隊實際情況

佢既理論就係一個有級數支點前鋒，一個超級攻中，2隻跑狗拉邊 就可以踢到主攻

和一場又屌擺位問題

我都有，十一個一線頭

Yes

嘩 真係不了 btw你偷跑？

有現貨啦

哂氣啦佢
係佢個世界
球壇咁多教練
有邊個比得上佢

屌你貼隻臭G出嚟

理論上佢無錯，但實際營運一支球隊根本唔會work

屌你老味
講麻友死返出公海講飽佢啦

車區公認女神只有真里奈一個，其他女性一律不准討論。

車區fifa之神 - 我！

屌那媽！我買數位就係為左早啲玩 而家碟狗仲早過數位

扮乜鳩，share就share啦屌

咩年代 數位不嬲遲㗎啦

Sh咩are 一砲過㗎屌你老母！！！

仲要等到12點

玩數位個d 10個有8個都share架啦

我絕無share!!!!!!!

咁早玩，去到pro club咪一樣比我波台老鼠屠

Fifa亞洲最強球隊Ball Toy Mickey 波台老鼠！

只能夠話佢講既野偏向理論同戰術出發
但落到場唔係淨係呢啲野影響比賽

今年中秋願望！冠轟！

我無朋友都買數位，唔敢出街入game舖買。

有隊友就得

有無人屌緊女

有無人同我一樣未收工

岩岩睇完鐵血戰士

屌老母爛片

返乜呀老鼠

酒樓樓面

屌你老母中秋先黎擺酒

我知你邊檔
我親戚擺的

成碌鳩咁果隻四眼龜就係佢

屌佢老母戇鳩鳩

佢擺50圍，但除左主家席無一圍係超過10個人

我地偷食左幾撚多

你條死柒頭敢出黎面對未啊屌你老母

有冇兄弟帶條女出嚟威？

我WillianBB係度祝各位留名既會員一世無女，年年中秋一齊上連登過！

中秋

只是還有你

oh baby my baby 我絕不能失去你~

搞大左條女個肚！點算好

成晚都係鼠ching同分身係工自言自語
(包括我)

落左佢

玩得啦！！！

未買game,share ok?

乜中秋都點名

Kovacic幾好用

Game入面達狗>>>>>豬蛇

角球達狗係前柱入左8成

掛住同女出街冇留名！

有冇手足知普通版會唔會有偷跑？

HAZARD KANTE XI

偷跑左 我見好多都420~440

條女特登訪問小簡迪

Congratulations also to Thibaut Courtois, who has won #TheBest FIFA Goalkeeper 2018 award at the #FIFAFootballAwards⁠ ⁠

Tbo 睇得出車仔仲好唔捨得佢！respect!

依家見到條貴價矮龍就唔開胃

包皮

大家一直怪錯雷斯了

Mbappe in London

Next season

Mbappe Morata Willian
Mount Jorginho Kante
Alonso Luiz Rudiger Azp
Kepa

女人達 廢安 電欺

前鋒用返而家嘅巴哥好過

除非Marina轉性肯蝕放
唔係既話有排睇達囝

Where is kane?

唔係佢輸左比西咸

我諗繼續比沙利操，衰極都有個譜，但不過點解唔比呀衣呢個機會呢

咁我比機會奧迪爾算了

心態問題，一個將個人數據凌駕球隊整體利益既球員。除非勁到好似c朗咁季季入50粒，否則無可能接受依種鳩射型進攻黑洞

Eden Hazard's three votes for The Best FIFA Men's Player as Belgium captain:

🥇 Luka Modrić
🥈 Raphaël Varane
🥉 Kylian Mbappé

Blue Battle Souls

20：55打後大部分都係鼠ching funson

當中有幾多個係fun son

kante呢

保護色

After the meeting last night , Mbappe decide to do whatever he can to make a big move to Chelsea . He loves the culture of the blues and want to play with Eden Hazard and N'golo Kante .

Also , he is sick of Neymar and want to play in a more competitive league .

唔投簡迪

next season
drogba mbappe
hazard willian
kante jorginho
alonso luiz rudiger azp

雷斯餐廳 = 人才招募中心

穿針引線

仲jorginho
躝啦條廢物

金章

Next season 沙狗帶埋佐狗lan

一季都縑多啦
閪波扮進攻

其實有冇車迷覺得好on9

有兩個（三個，古圖）車仔球員係fifa xi
但係上季英超踢到咁撚樣

世杯訓左

而家越嚟越多人喺到學埋老鼠啲戇鳩嘢
戇叫Respect，吹奏二五仔
係咪覺得自己好風趣

防反足球先啱我哋藍色戰魂!

H: Come on Chelsea!
K: @$#$&"*#&!?
H: Come on Chelsea

卡吐係2隊?

真係得d鬼佬先聽到up乜
‏

@batsflip
9h9 hours ago
More
We are happy to share this award with you.

鬼唔知佢地踢得好咩
問題係球會太多垃圾

對猁就真係佐仔考牌戰啦
睇下比人瘋狂迫搶仲可以有幾多complete passes

瘋狂放題

聯賽杯 猁應該出副選多 但估沙利都係出正選

我們還有迪加

個傷無事？

鳩鳩屎 賣草紙

古圖斯一直無忘記我地

我多謝完車仔先多謝皇馬

我覺得大家應該原諒佢

巴哥過氣啦，當年連私生子盧卡古都叫唔到底黎

依家佢只係一個r撈既老野

有冇手足凌晨睇撚仔對摩DADDY

*wants to play*

點解最佳門將係25圖
但最佳11人個龍係迪基亞

返工不了 今朝就睇

11 人係球員投
最佳龍門係大會評審
好似係

矛盾大對決喎
兩個都最佳
咁邊個先係最佳呀屌

【世界足球先生】最佳門將竟不入最佳陣容 最佳11人三大爭議焦點
hk01即時體育
最後更新日期：2018-09-25 14:15

講到今年最佳11人的最大爭議，相信是門將位置，由曼聯的西班牙門將迪基亞獲得。迪基亞去季聯賽表現的確好，但曼聯四大皆空，他在世界盃代表西班牙的表現亦未如理想，而且在同一個頒獎禮上，國際足協是將年度最佳門將頒予世界盃金手套獎得主高圖爾斯。

什麼？最佳門將竟然不入最佳11人！而且，最佳門將另外兩位候選人洛里斯及卡斯柏舒米高也不入11人，究竟發生什麼事？儘管是同一個頒獎禮的獎項，但最佳11人及最佳門將的選民是完全不同的。最佳門將是由國際足協挑選的專家委員會所選出，入面有退役的門將及前鋒；至於最佳11人則由世界職業球員工會所選，由全球所有職業球員選出。換言之，專家認為高圖爾斯好，普遍職業球員則認同迪基亞。

姐係玩具嘅DPOY係防守二陣咁
選民唔同

達個can u kick it challenge飛機

安IG 兩大傳奇合照

0:57

cho>>>>>>>>達

達狗

聽晚無CHO沙狗星期六之前好躝

Odoi

撚仔vs魔蛇

Zola on Hudson-Odoi: "He is the future. But he's in a very competitive team. He has to be patient for his opportunities and, when they come, take them in the best way.”

Zola's #CFC press conference round up:
1️⃣Rudiger, Pedro and Loftus-Cheek are all injured
2️⃣They could all be back for the weekend
3️⃣Hazard doesn't need a mentor but he will get better
4️⃣Cahill reacting well to being dropped
5️⃣Hudson-Odoi and Ampadu in contention

屌你老味切又係呢啲時間傷

其實切係咪無心上位 逗份人工算九數啊屌你老母
獲獲有得上位就傷，無傷就hea跑hea踢

摩狗褫奪左普巴個隊長

摩三季

As per others, Paul Pogba told by Jose Mourinho he will not captain @ManUtd again. Puts into context this in programme tonight: "(The game against Wolves was) an important lesson; a lesson that I repeat week after week after week, a lesson that some boys are not learning."

from mu post

事實上依加d球員真係唔聽教唔聽話

係唔聽摩狗話姐

根本佢而家就唔適合做隊長

有無人睇mm

睇撚仔教訓daddy
係估唔到摩狗驚個位不保驚到要出半隊正選

邊個隊長呀

入波聽日去印mount

好！

開波 mount🤤🤤🤤

mata

直線靚到

呢腳

Mount呢下幾似撚伯

睇唔透，如果依球mm係有心傳遠柱就真係好屈機

我覺得似-6漏左去遠柱，如果有心咁傳既話真係kdb咁

友利依野快撚到仆街

唔知係咪身形問題，有少少全盛oscar feel

有冇機會打敗獌狗

講完冇耐就1:2

正
林柏特遲d可以返黎教

legend

其實mount嗰腳已經應該要入

Tomori好撚勁喎

屌爆炸頭

屌廢蘭尼

打比郡下半場其實踢得幾好

Mm射到林伯咁

撚仔

撚仔型到

林伯

摩狗

有矛手足可以教下490000做球迷

摩狗應該過唔到聖誕

施丹要教獌了

唔好炒住呀 大佬

徒弟贏師父

沙利>沙狗>蘇拿>蘇狗>林伯 is coming

tonight west game

打狗郡

呢加已經係第二步

林伯重有好多藍色戰魂

林sir幾時過黎踢走沙狗

劇本第2章
林伯贏英超曼聯成名又加快左

撚仔好波

咁多true blue捱夜睇波

撚仔記得請Daddy出街食飯

獌又柒一場

摩佬記者會話到鐘斯同拜利射就知收皮
佢真係痴哂線
以前佢最多話自己排錯陣

又想賺違約金

重申
MM動作真係好似林伯

摩三季真係定律黎 究竟點解會咁

球12m射得好似

有潛力股就借俾撚仔練

撚仔=潛力教頭

fast back car

球罰球靚到
Btw Mount 真係幾勁

fake red

撚仔 = 潛力撚狗

有獌J緊女人達

達仔過多兩場就大爆發

No, 反正LKK係佢地果邊都唔多開心
不如交換

兩舊屎 加埋一億BELOTTI真係當年轉會窗三大笑話

用一舊垃圾換另一舊垃圾

射幾多球先入同錯失幾多機會你咪理，lkk keep到入球率喎
達狗.. 都keep住低既

煙狗躝啦 撚sir fast come

估唔到我地連教頭都可以”外借”

新外借玩法

又賺解約金嘻嘻

隔離post個數據

射門命中率好高

勁過沙狗數據

沙狗out
撚仔back

打狗棍

陰功，洗左咁多錢
都仲係靠爆炸頭高Q大棍

耶子是無辜的

馬迪爾又比佢廢左，早走早著啦

要求好低 唔好跌已經ok

Mount 好勁 ，帶到波推進 仲有遠射

pogba 係咪走啊
拎willian +$ 比佢地兩仔爺團聚啦

咁都賴 講到打比好勁咁
明明對邊 d波 斬極唔到位，級數差幾截

MM

借odoi比撚仔好過

Kovacic Pogba Kante

mm

印象中好似炒摩狗嗰年
又係聯賽盃打和輸十二碼
好似打屎篤城😆

看到未來了

撚蛇

煙sir與林伯接班人

好想聯賽同足總盃同打比郡比試下

巴克利準備讓返件8號波衫出來吧

操大隻啲
兩年應該可以自用

好過切條柒頭

有機會出就傷

Fifa 19 Mount有冇真樣

全世界都在迫害我

摩狗真係好撚癲
之前軌流撚晒精想要嘅Pogba,山狗,LKK
佢有晒但都踢成咁

Mount 有冇人有早排玩free kick嘅gif

其實捱到踢12碼已經好負碌
如果唔係費蘭尼絕殺
90分鐘就完左場啦

請摩狗果陣獌狗又係流晒口水 要教垃圾軌做人

食過翻尋味 教波咪又係打份工 真係咁多個雲加咩

想當年摩狗仲喺度 夏天轉會期成個post 起勢J 買Pogba 搭馬迪

摩佬買咁多人 但救自己次次都係費蘭尼

其實我覺得唔關戰術事
係關更衣室事
之前又同馬迪爾反面
又同Luke shaw不和
而家又同普既搞到僵曬

比著你係普巴
明明有波入
但你唔gur摩佬
就算知道有波要射/要傳都專登唔做
實行攬炒

C朗逼宮夏神逼宮
而家普巴準備緊

利申: 9 up

係車比甜頭小雷子就冇問題

而家Luke Shaw 上契

到依家都唔覺得世三當年玩兵變
根本炒咗摩狗後都唔見回勇
事實佢果季狀態唔好
即使上季條友擺明不滿干地消極足球
一樣落足力踢

一個利嘅借將Harry Wilson
一個Mount
咁就打爆左曼狗

走入獌post一轉 以為時光倒流去左幾年前車post
又係有人比人叫摩狗走好跟住走

沙狗如果輸比今年獌 快撚啲躝

當年獌仲教人做球迷

改造kante係佢既炸彈
一失敗左佢玩撚完

今晚輸比猁已經要躝啦

立即請撚仔

原來車路士已係係皇疤以外最多球員入選fifa pro eleven次數既球隊

認真，切狗+巴鳩痢+柒頭安+30m 換普巴deal?

揸波龍爪手

斷手未

今晚 屠利滿門

夏狗真係on9得黎好好笑

好驚摩狗捱唔到年尾呀

你全家過唔到國慶添

摩佬走果年
我車輸多贏少
去到第16,17位
都捱到差唔多聖誕

成班獌既撚樣都未見過大蛇屙尿
第7位都嘈淵巴閉
輸隻飛機杯就話要炒人

我車輸撚到就黎降班
都未撚驚過
坐一年監又一條好漢

我轟願意接收

好誇張

送埋巴克利飲水比你又點話

送多個Cahill

jm9

打包普巴同馬斯亞

雞曉喺摩狗戰術下會變一線中堅

宜家摩狗仲可以叫做防守穩陣咩

知你全家死晒喇

Skysport pogba同daddy條片 反到咁出面

臭猁狗中出兩連發

come che la

【體育】俄羅斯富豪阿巴莫域治打算出售車路士，盛傳索價30億鎊。
《彭博》報道，有美國財團出價23億鎊收購車路士，雖然已經是體壇的新紀錄，但阿巴莫域治（Roman Abramovich）心目中的價位達到30億鎊，因此並不滿足，且不急於套現，所以拒絕了，寧願等到2019年初才放手。 由於受到英美狙擊，這位51歲的俄羅斯油王已在重組資產，出盡法寶保護身家。 對於被瑞士警方指涉嫌參與犯罪活動，阿巴強烈否認，其代表律師回應指：「有關阿巴涉及洗黑錢和犯罪組織的活動，完全是虛構的故事，我的當事人從來沒有相關紀錄，也沒有參與其中。」 據知，瑞士考慮以「危害國家安全」為由，禁止其入境簽證，而阿巴目前雖然可以重返英國，但仍被禁止在英國工作。

等我今晚剷草

next season line up

Mbappe Kane Hazard
Kante Pogba
Jorginho
Alonso Rugani Rudiger Azp
Kepa

有普巴仲使撚左真奴咩

azp out

tonight game
o20 m9 m15
l12 d6 f4
m33 c24 c27 z21
c13

見到c13第一時間諗起條仆街仔

車利u21前哨戰，今晚正式開始

沙利可能又出強陣

咁沙狗LAN PLZ

摩狗今次比人炒應該冇大球會再諗佢

可能意假會有隊收留佢

人地仲係國米英雄

PSG

有冇發覺鷹鷹好耐冇過黎

普巴呢啲球帝真係比都唔撚要
球品又差 又發爛炸加人工 真係當自己大帝咁

佢要做國米英雄
即係祖a都唔洗諗

cv咁靚點會冇人要
你睇果班垃圾英格蘭教練仲係不斷輪迴有job做

fb都少上好耐

鷹谷都無見佢

摩三！

去咗邊

見到煙狗教得太差 心灰意冷

見到煙狗唔用青訓

煙狗教得2,3個月又要躝

講笑好喇
安76堤皇馬/拜仁柒左之後已經要去拿坡里

中型球會佢實睇唔起
大球會點會用佢,請佢黎拆散隊波?

教護級隊啱哂佢啦 日日夜夜拍大巴

拿波里上年意甲第2架柒頭

識唔識邊個馬勒當那啊柒頭

球會唔收都仲有國家隊呢，仲啱佢教

賤種馬迪狗又要經歷多次摩三

其實真係好難講
摩二衰到貼地都有獌接收佢
啲獌狗一樣打曬飛機welcome jose
馬迪果啲賤種一樣追住佢條撚含
真係唔好低估佢份cv

條撚樣下季又要嘈轉隊

希望到時獌迷手足會好好祝福馬迪🙏🏻

獌個狗竇好精采

以前出面都係覺得佢成日捉鬼搞死自己
依家個個都睇得出條摩狗技窮 一味泊大巴
三季用左咁多億都係打埋呢d消極足球 足球界既恐龍 實仲有二線球會請佢既 但仲諗住好似以前咁牙尻刷刷 收皮吧啦

屌 獌狗post狗咬狗骨好精彩

之前仲教人做球迷

好似以前東清一人力抗反摩咁

風水輪流轉呀柒頭獌狗 之前話車狗屌摩狗唔撚應該

沙利有普巴的話應該當佢咸錫咁用
普巴自己又想參與多啲進攻
求仁得仁

我有獌狗fd話車仆街太早炒人嫁
而家十月未到聯賽踢得6場獌區己經嗰嗰屌摩狗
唔知邊隊球迷冇耐性啲

求其禁一頁都好似坐左時光機咁

未撚跌到落16位就好心收收皮先啦

班490000 15場15分先好出黎吠啦

Daddy無灑威嚴

love post

Moses

0防中，bye

法比防中

姐係聯賽又用豬腦

其實佢未走又好難落佢面唔比佢做

安仔連續踢左幾多場

[我屌鳩利啊] 利物浦 對 車路士

切唔生性 呢個時候又傷

Moses > odoi wtf

沙狗dllm!

好似啲廢老咁係後面細細聲up 唔敢大聲屌

同你條柒頭皮一樣

失少過三粒都收貨
前面果三件廢到
打卡迪夫城都驚入唔到波

安達摩西 擺明趕客

比利狗中出456

啱架啦出垃圾輸撚咗佢啦聯賽咪撚輸就得

正選果班都守得唔穩
宜家喱個陣，輸少過三甩當贏啦

The game will go straight to penalties tonight, if it is a draw. No extra time in the Carabao Cup anymore. Yellow cards don't count towards the league either and VAR is in play.

又無切 切真係走得。。。

條撚樣又傷左呀

屌你老母

摩西斯打翼真係好廢

做吓樣
上場卡膠後備入黎AZP都冇俾返隊長佢做
我記得前年係有嘅

天神又犯大錯

符碌足球

咁樣反cup

臭利狗唔好淨係mon啦
快啲入黎吠兩聲啦
送成3，4球比你都入唔到

煙剷成功爭取下場聯賽杯Odoi可以繼續坐場邊睇波

世三 我愛你

近幾年都係每逢有波踢就傷

世三

屌 又比沙狗續到條狗命

古圖狗失撚左三球

笑鳩kante話唔想射碼

跪拜世三

皇同巴

利狗主場幾耐無輸過

驚歐霸撞到西維爾

出線唔係最開心
最開心係激到利狗責責跳

請大家繼續收看西維爾打皇馬
睇下古狗表演

明黑鳩你呀畜生痢狗

有冇link?

夏神…
煙狗放佢落嚟跑數…：「今季入唔40球就躝…」

古圖斯半場大

話越位嗰啲人都on99嘅

突登走返過去班球迷度

連登車迷:訓住入決賽啦

艾馬臣個球莫拉達如果唔收步，有啲執雞意識嘅
有可能入波嗰個係佢

有前四歐霸無咩所謂嘅 我咁睇

Eden Hazard after the match interview... I spoke to Kante on the bench and he told me he didn't want to take a penalty so I had to score

真
自己幾球open chance入唔到再輸埋就賴呢樣賴個樣

Eden Hazard on scoring his world class goal tonight: ‘N’Golo Kante told me on the bench, we don’t want to go penalties, the only solution was to score so yeah’

兩個on9仔

其實法比嗰下手球
睇理性分析都唔會吹啦

等睇gif

咁都畀煙狗續命 正-6煙狗

有波入野心嘅水貨真係好屈

諗起以前話要入60球 諗諗下佢都似講笑9up

包輸入波

認真 究竟幾時先肯賣撚咗隻莫拉達
佢條撚樣成場波真係可以0貢獻 痴撚線

5場入6球

正垃圾
又畀世三救到佢條狗命
下場唔大炒就躝啦

Ayi > Morata

咪撚擺希望喺條仆街身上啦…夠數期就躝…
一啲鬥心都冇…
十足十賓迪基咁…

蝗搞乜半場輸三粒

var果粒財落真係似offside
重以為要嘔返出黎

1人carry

整好

沙狗幾時躝！！

諗起以前啲人屌conte唔比艾馬臣踢就好笑

係成個英超既前鋒>>>>>>>>>>>>>morata

頭搖又尾擺 型撚到

呢吓水貨擺到明過完人就射
望都冇望中間有咩人
爭勝心

btw 天神正式玩完

球王級
雖然對手係摩蘭奴

入波都係咁話，佢同cesc都好撚廢

佢有多d呢d波就好
睇左咁多年就係想佢多d最後一腳
唔好成日諗交

利狗話要吹就要吹

睇左大半場摩閪下下dup低頭死去再睇返呢球

morata逼出世三鬥心

毀屍咸炒人八粒

班友成日都隨風擺柳 肉鳩酸

咦 熱同屈射12m

其實大家無謂同班痢講咁多
基本上佢地得益就唔撚出聲
有對自己不利就嘈鳩你一年
好快成個波台都要比佢怨灑架啦

個z走位

牙衣開齋

場波發生咩事

所以上場沙狗已盡力

轟幫人起機

上場都起左啦

愛字頭

拿...係m9幫人起機咋

500k 續左hazard先啦屌

🔵 Eden Hazard vs the top six:

Man Utd - 5 goals and 5 assists
Tottenham - 5 goals and 3 assists
Arsenal - 5 goals and 3 assists
Liverpool - 5 goals and 2 assists
Man City - 4 goals and 5 assists

Big. Game. Player. 🔥

訓唔著

沖完涼未

老鼠係公海又柒

呢球我覺得9成越咗

仲有冇人屌沙狗出雷斯唔出天神？

老鼠擺明撚狗

Hazard FC

訓左無睇，做乜比人屌黑哨

去猁個狗竇行轉啦

飛機杯都輸唔起 餓左好耐冠？

hazard 朋友隊

精華

丹麥基佬

世三
屌 早知唔訓

雖然係贏左
但要出動到世三同簡迪
仲要踢咁多時間
做多左野啦
三日後正式大戰點搞

瀨沙狗就得

3日後大獲

崩盤

靠水貨同小毒毒carry

heazard上個禮拜先抖咗成個星期飛都唔使飛然後踢垃圾，而家爆完氣抖得3日

關咩事
世盃個陣啲賽事咁密佢咪又係場場爆
睇佢有無心姐

過幾日唔太驚，仲要主場

Hazard Giroud Pedro
Kovacic Jorginho Kante
Alonso Rudiger Luiz Azp
Kepa

呢個陣點都好過琴晚個正選陣容掛....
起馬Alonso, Pedro 都可以幫下進攻

ka2 eat 3 egg

好難捉摸
抖足一個星期睇落仲攰過抖得三日

猁狗琴晚正選都收哂前中後正選咁濟

世三嗰球已經>Salah Puskas獎嗰球

基達出左90分鐘

返返主場，個場細咁多睇對面點跑

可以恥笑曼聯未

越細越慳力

又係靠世三突破足球理倫

放假係屋企揍仔仲攰過返工是常識吧

準備一星期屌利兩次

天神

爆撚咗幾次

少d空間

靠柒頭安真係含得撚，夏狗

天神個球突竟係傳比邊個 係咪聽到史獨叫佢

古圖狗又豬波

下場兩隊出哂正選 見真章

客觀討論cahill尋晚幾穩

Cahill上左天神身

公平D，Cahill唔會犯呢d錯，佢只係老左慢+under干狗果陣撚波上腦

謝拉特x王子致敬crossover

本身都疊埋心水佢同Drinkwater永不錄用
估唔到仲有得睇佢出場+隊長
希望佢會打埋呢季先返維拉

其實尋晚天神防守上截到唔少波

最差一定係Azp同法比
其次Willian

拿拿林1001
你班友係咁負皮個post做乜9?
係咪我個題開得衰?
咁莫拉達係貴係廢嘛
琴晚場波踢到尾
又係要靠世三carry

天神真係要收皮 無一個會係咁

切

真係成唔到才？

亞衣係西維爾踢成點

佢係華倫啵

Sor 搞錯

太驚青
有球後場比人迫
佢帶到邊線就求其踢返中間
開始明白點解會出電欺

佢冇哂信心

仲諗住未來核心係奧迪爾、切、天神

依家一個就沙利根本唔鐘意
一個就做主角時就傷
一個比疤破左道氣就變廢

所以後面兩個老鼠已經放棄咗，轉咗吹奏mm同含

乞衣頭啦

我把握得好d既話一早456球

好似出親打防中多d

咪撚成日聽老鼠吹到班青訓天上有地下無
Mason Mount番黎爭到位再講

好撚爽
上半場已經被中出3次

唉喲
卡圖做乜比人中出三連發

我一直講緊買到頂級球星可以放棄青訓

例如買到普巴sms高列斯卡可以放棄切

但你件柒頭皮直頭講過唔希望買vvd去呃殺丹麥狗既出場機會

究竟邊個先係盲撐

嗰時冇人估到過完1月個轉會窗之後天神會垃圾到咁

有冇人覺得azp跌左watt

唔係丹麥狗既問題，vvd就擺左係度
世界第1中堅

火撚屌唔要vvd就姐係覺得丹麥狗有世一potential囉，咁究竟係邊個吹到青訓天上有地下無啊

[藍色戰魂已陣亡]車路士球迷討論區

推MM

係 無得駁
速度同傳中都差咗

連防守落腳都冇咁準

打左兩年三中堅有影響

係打慣D消極閪波，
又或者咁講，本身azp打進攻就係咁平庸，摩干兩個d戰術先最發揮到佢

Hazard

夏神
古狗

Henderson俾夏神撚到老羞成怒好柒 無料扮四條

岩岩去車同黎車前進攻都有料到
果時唔係話係馬賽係傳中定助攻王咩
keep住幾年就打唔同位置 仲有幾多貨剩好難講

今季連斬俾自護達都冇

見到

4後冇自己角色

3後時顯眼多

但都唔要干地/3後回歸

吹撚爆佢
丫唔係
推撚爆佢

推撚爆佢